網上 "Tap n Go" App 訂閱蘋果動新聞教學 (夠11歲就用得)

網上 "Tap n Go" App 訂閱蘋果動新聞教學 (夠11歲就用得)
-----------------------------------------------------------------------------------

啱啱用 "Tap n Go" App 成功訂閱咗 蘋果動新聞 (夠11歲就用得)

------------------------------------------------------------------------

原來唔太難

首先 download and install 咗 Tap n Go App

呢度

跟住呢度做嚟啟動張 網上 mastercard 預付 card

跟住去 7-11 或 Circle K 增值

增值完就可以去 蘋果訂閱 網上webpage 用呢張網上預付 mastercard 嚟訂閱
----------------------------------------------------------------------------

大家有咩問題可以係度問, 識既我會盡答, 因為啱啱先開完張卡, 增值, 訂閱埋.
(原來喺 youtube 既 Super Chat 都用到, 啱啱試埋, work )

其他識答既巴絲都可以答既, 互相幫忙, 唔該晒.

香港加油

推

Push

7月4日下午起

即係將張t and g 當信用卡咁pay??
利申用開t and g

係，
你想tap & go裏面已經有張 mastercard number.

係，
你張tap & go裏面已經有張 mastercard number.

我講緊上面個app喎

用oepay 都得

搞掂，3蚊已付

收費係咪只影響收看"動新聞"?

如果只睇純文字內容, 係咪仍然唔駛收費?

Tap n go = 信用卡？可以用黎網上買野？

不嬲都可以

你依家登出睇下就知個分別。

係，
原來kfc售賣機都可以用tap & go。

係， 裏面卡資料有張mastercard喺度。
可以用嚟網上買嘢 可以用嚟網上買嘢。

登出咗等於 = 冇訂閱